粉絲向伯賢推薦自己兼職的漢堡店！伯賢回覆後...還把地點、時間和粉絲名字打到備忘錄！

EXO伯賢常和粉絲們互動，今日（27日）他也在推特回答粉絲們的問題，還有人因此追星成功呢 XD

有粉絲留言：「伯賢呀！富川有一個叫제이룸漢堡店，在富川市廳站，我在那邊做兼職呢...真的真的很好吃，來富川的話一定要來玩ㅠㅠㅠ會給你做超好吃的ㅠㅠㅠㅠㅠ」伯賢也回應：「제이룸漢堡？什麼時候兼職呀？」

粉絲：「從週一到週六...每天都兼職伯賢啊...從4點開始到9點關門為止ㅠㅠㅠ」結果伯賢又回復：「什麼時候一定會去一次，等著哦！」還附上了自己的備忘錄，當中打著「富川제이룸漢堡 4～9點 콩떡（粉絲推特暱稱）」。

這讓不少網友表示：「伯賢來之前好像都無法放棄兼職了」、「真羨慕你！成粉啊」、「我現在搬到富川去兼職」、「離我家很近的地方，我也每天都要去嗎」、「就算討厭老闆，也要為了伯賢撐下去」、「我不是粉絲都心動了」、「知道他為什麼這麼有人氣了，大發」、「還寫了備忘錄，太可愛了」等等。

邊伯

@牙邊

客套說話

係咪奶支那閪個隊EXO？

聽BTS好過呢隊過氣野啦

BTS好黄

黃唔黃唔緊要
唔係奶共閪先

扮咩食burger
約人扑野就真

playboy

一野鋤落去

阿修羅閃空

依家對佢哋冇咩太大感覺

利申：出道已經開始追exo

大陸lay唔關exo事

邊狗成日虎牙直播咪仲奶

呢啲只不過係客套說話嚟嘅啫~

大陸lay唔係EXO好耐

你呢啲連Lunch哥都撐過嘅傻仔，講啲嘢有咩參考價值呀？
愚樂台手足使你cctoy教咩？

你老豆姓屈 幾時撐過隻David

你啲柒事，我就費事搵返出嚟
總之cctoy班人平時就韓狗前韓狗後咁叫人
而家就懶有寶咁
好心企開啲啦